免疫力的建立需要幾周的時間，所以當病毒真正開始傳播時，你已經得到了保護。新冠病毒-19大流行即將與流感季節發生衝突。以下是我們的期望|莎拉·喬多什| 2020年8月26日|科普
推特用戶最近發佈了一張被認為是同一艘船的照片，這張照片是在最近的總統競選活動中拍攝的。史蒂夫·班農案中的5個瘋狂細節，包括“一艘名為戰士的船”|傑夫| 2020年8月20日|財富
2019年10月底，一所學校的學生戴著腦波監測頭帶的照片開始流傳，據說是為了提高他們的注意力和學習能力，社交媒體用戶再次表示憤怒。《中國保護數據隱私的意外探索》泰特·瑞安·莫斯利（Tate Ryan Mosley）2020年8月19日《麻省理工學院技術評論》
創建增值和引人入勝的內容，以確保您的網站積極傳播SERP。谷歌對2020年nofollow、贊助商和UGC鏈接的評價：這會影響你的SEO排名嗎|Joseph Dyson | 2020年7月24日|搜索引擎觀察
到2016年，它已成為在試驗豬中傳播的流感病毒的主要形式。新聞中不必擔心“新”豬流感的4個理由| Erin Garcia de Jesus | 2020年7月2日|科學新聞
在醫學上，Lazarus是一個被認為已經死亡的病人，他會自發地開始血液循環。現實生活中的拉扎勒斯：當患者從死亡中復活時| Sandeep Jauhar | 2014年8月21日| DAILY BEAST
當欺詐作品進入市場時，它往往會傳播。為什麼eBay是藝術品偽造者的天堂| Lizzie Crocker | 2014年8月19日|每日野獸
瘦小的小販們在臨時用的錫壺裡偷偷地循環著正在烹飪的queijo cualho（棍子上烤奶酪）。來自伊帕內馬的女孩並不孤單：里約著名的海灘是一個豐富的文化萬花筒|布蘭登·普雷塞爾| 2014年6月23日|每日野獸
該展覽於12月開始在全國各地巡迴展出，將在9個城市巡迴展出，直至2014年。新項目以關塔那摩過去很久的《米蘭達·格林》2013年5月26日《每日野獸》為特色
但地獄故事在各種各樣的福音派基督徒中傳播得最為顯著，他們害怕在那裡結束。地獄是真的嗎|David Sessions | 2013年2月8日|每日野獸
這三個群體必然包括社區中所有流通資金的人。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
如前所述，貨幣只有在交換貨物時才能流通。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
它們的風格和變體在新西蘭兒童和青少年中廣泛流傳。兒童和青少年道德犯罪特別委員會的報告| Oswald Chettle Mazengarb等人。
熾熱的火焰再次使血液在他麻木的四肢循環，並使他的衣服變幹。迪格比·希思科特| W.H.G.金斯敦
我們的責任是不遺餘力地傳播信息，並將真相傳播到世界各地。丹尼爾·韋伯斯特精選演講|丹尼爾·韋伯斯特